# Описание методов АПИ, связанных с подробной информацией о менеджере/тренере/работнике клуба

## Загрузка подробной информации о персоне

### URL

`GET club/persons/{id}/`

### Ответ

```json
{
    "biography":"html с простым текстовым форматированием без картинок",
    "infoFields":
    [
        {
            "key":"Возраст",
            "value":"54 года (02.01.1963)"
        },
        {
            "key":"Место рождения",
            "value":"Ленинакан"
        }
    ]
}
```